今年有無Bonus

你地公司今年有無 bonus？
利申：做左幾年野，最多出過半個月 bonus....

從來都沒有